加拿大留學撚入一入黎

細佬仲有一年就畢業la,你地呢

搭post想問一問
有冇巴絲有加拿大內陸速遞推介
想寄20kg行李
大約係多倫多送去Montreal
類似香港順豐